[每個部門把尺都唔同]食環回覆渣哥 指引無話唔俾係餐廳等外賣

因為又有消息話食環署否認，所以我哋一直不停追問食環署，應該白紙黑字講清楚關於：
是否禁止客人6點後店內等外賣？
員工6點後在店内進食是否犯法？

食環署剛剛終於肯回覆：
暫時內部指引無話禁止食客響舖內等取外賣，但就必須配帶口罩/探熱/限聚1.5米距離，其他詳細指引今日稍後會有公佈。

我哋會繼續追，追到佢哋白紙黑字清清楚楚交待為止😡

垃圾政府無人性，無個部門靠得住🤬

M記外賣係咪要外面等

食環署想做嘢，大家一人一電話打去投訴其他藍店吧

仲敢屌人無人性？

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck